[無圖]覺唔覺紫色好難carry？

好難～～～ carrie

粉紫

carrie先carry到

好迷人

你識貨